突發！！！估唔到mamamoo玟星(moonbyul)原來開左ig

仲唔快d follow！！

Welo 其實係咩意思

邕聖祐粉絲名

old news到..

聽講旺角有間黃店係咁幫Mamamoo打歌
樓主有冇興趣一齊去支持下

Tui

剩係覆粒膠 咩意思？

follow left

follow right now

撲街...
大家...
唔好再推呢個post...

唔好推

?.

Good taste

ching真人應該都幾靚仔

樓主直線自爆

。屌你
好醒目咩 宜家

佢係堆醜女中算靚嗰個

你話我班女醜女 我同你勢不兩立

佢撲街啦佢 樓主份人好能小氣

叔叔都係有個句講個句
華莎真係要帶頭套先可以入閘

吓我覺得佢超靚=.=

極其量可以讚佢有魅力

佢素顏都唔係醜

間店咩名？